有冇ching會買埋即棄雨褸當保護衣咁著？

出完街返屋企即棄
唔怕污染自己d去街衫

其實已經買左，加埋手套🧤

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

好似話病毒會存活三日?

所以咪買件即棄雨褸隔一隔囉